裸考通識5* 你問我答

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

裸考best5 36
你問我唔答

你點考的

點解攞唔到5**

考通識個陣我入廁所打丁，你問我答

垃圾